抽完血第三日，打黎叫我提早見醫生

抽完血第三日，打黎叫我提早見醫生，好驚好緊張，之前脂肪肝，近排身體差左，番學番工，仲越黎越肥，依加好驚好緊張，有冇巴絲可以分享下會有咩情況出現？

希事嘅

文員仔

RIP